壓力大嘅時候只係想攬下男朋友

利申 巴

唔好唔開心
放鬆下

每個人都有好無肋好唔開心既時候
有時候可能係夜晚太靜 諗多左
有咩唔開心記得同好朋友講

Gay test

早D訓啦諗咁多只會越諗越鑽牛角尖
放過自己唔好亂諗野

人日積月累發生既野會令到自己更加有經驗更加強大 唔開心同朋友出去放鬆下啦 唔好屈埋自己係屋企

I know that feel bro